支那癲雞唐琳玲 金句一覽

內地女子唐琳玲自上周三首度現身高院，不時在庭上語出驚人爆出「金句」，令庭上各人為之側目。

●「我喜歡拍照便拍照，我喜歡的話可以與你（法官）合照！」（唐女對法官如此說）

●「我從沒機會與法官說話，多謝你給了我這個機會。」（唐女對法官如此說）

●「這只是一件小事。」（唐女形容庭上拍照一事）

●「Today is public hearing day.（今天是公開審訊的日子。）」（法官多番問唐女有否拍照，唐只如此回應）

●「中國法律只准一個律師和一個相關職員入庭，為何這裡這麼多人？這樣公平嗎？」

●「如果你說我錯，你都要說他們錯。」（唐指摘有人也在庭內喝水、吃東西和用WiFi上網，要求法官跟進）

●「法官叫你stand up（站起來）﹗」（當法官叫法庭翻譯員「speak up」大聲點時，唐搶閘用英語向翻譯員說出這句）

●「I come here to learn（我來這裏學習）」。

●「昨天我跟Jesus交談了一下，祂認為我是無辜的，我沒有違法。」

●「Jesus認為我沒有拍照片，而拍攝和錄音是法官容許的。」

●「沒有！絕對沒有！」（被法官問到是否有精神問題時笑著回答）

●「她不及我專業！」（拒絕法援律師協助時的解釋）

●「我夠資格應付這宗案件。」（拒絕法援律師協助的原因）

●「我知道法官不可以越過法律，但可以越過規則；如果為了公眾方便，法官可以在有理由的情況下，為公眾提供方便。」（唐要求法官解釋「不准拍攝」的涵蓋範圍時揚言）

點解佢同林鄭一樣
鐘意彈個主出黎話同佢傾過計

●「法官叫你stand up（站起來）﹗」（當法官叫法庭翻譯員「speak up」大聲點時，唐搶閘用英語向翻譯員說出這句）

唔怪得eric 聽左alice